[長旅行平安藥] 而家抗生素係咪冇醫生紙買唔到？

amoxilicin500mg + clavulanic acid果種

push

唔好亂食藥啦!

咪撚玩啦…隨便買到的話，你腦海試吓浮現
支那人
三隻字，都知係咁就等世界末日啦！

一般去旅行，就算係長旅行，平安藥根本就唔應該有抗生素

痴鳩線亂鳩咁食抗生素

傷心感冒 9成由病毒引起 你食抗生素都無用

風*

你老母臭閪你個腦裝屎架

你個腦裝屎架？

用warfarin啦

我都有帶augmentin 去旅行
不過都唔會有機會食

On9夠未